# 1000번

```java
import java.util.Scanner;
public class Main{
	public static void main(String args[]){
		Scanner sc = new Scanner(System.in);
		int a, b;
		a = sc.nextInt();
		b = sc.nextInt();
		System.out.println(a + b);
	}
}
```

# 1001번
```java
import java.util.Scanner;
public class Main{
	public static void main(String args[]){
		Scanner sc = new Scanner(System.in);
		int a, b;
		a = sc.nextInt();
		b = sc.nextInt();
		System.out.println(a - b);
	}
}
```

# 1002번
```java
import java.util.Scanner;

public class Main {

	public static void main(String[] args) {
		Scanner sc = new Scanner(System.in);
		int T = sc.nextInt();
		
		while (T-->0) {
			int x1 = sc.nextInt();
			int y1 = sc.nextInt();
			int r1 = sc.nextInt();
			
			int x2 = sc.nextInt();
			int y2 = sc.nextInt();
			int r2 = sc.nextInt();
			
			System.out.println(tangent_point(x1,y1,r1,x2,y2,r2));
		}
	}
	public static int tangent_point(int x1, int y1, int r1, int x2, int y2, int r2) {
		int distance_pow = (int)(Math.pow(x2-x1, 2)+Math.pow(y2-y1, 2));
		
		if(x1==x2&&y1==y2&&r1==r2) {
			return -1;
		}
		else if(distance_pow > Math.pow(r1+r2, 2)) {
			return  0;
		}
		else if (distance_pow < Math.pow(r2-r1, 2)) {
			return 0;
		}
		else if (distance_pow == Math.pow(r2-r1, 2)) {
			return 1;
		}
		else if (distance_pow == Math.pow(r2+r1, 2)) {
			return 1;
		}
		else {
			return 2;
		}
	}

}
```

# 1003번
```java
package exam;

import java.util.Scanner;

public class backjoon {//코드에 N이 40이고 우리는 0,1 두가지만 쓰니 2차원배열 사용
    static Integer[][] dp = new Integer[41][2];

    public static void main(String[] args) {
        Scanner sc = new Scanner(System.in);

        dp[0][0] = 1;
        dp[0][1] = 0;
        dp[1][0] = 0;
        dp[1][1] = 1;

        int T = sc.nextInt();// 첫번째 입력으로는 우리가 while을 돌릴 횟수. 초과시 while탈출

        while (T--> 0) {
            int N = sc.nextInt();// 두번째 입력은 해당 피보나치수가 나옴
            f(N);
            System.out.println(dp[N][0] + " " + dp[N][1]);
        }
    }
    static Integer[] f(int N) {
        if (dp[N][0] == null || dp[N][1] == null) {
            dp[N][0] = f(N - 1)[0] + f(N - 2)[0];
            dp[N][1] = f(N - 1)[1] + f(N - 2)[1];
        }
        return dp[N];
    }
}
```